聖誕去巴黎有咩要注意？

如題

著到土豪咁俾難民扑濕你

放幾百係鞋底

除咗最中間嗰幾區之外 盡量唔好去右岸 低端人口集中曬喺嗰邊

記得準時上機

帶多d cash

同女去唔好綁鞋帶